朝早一返工梗係去爆石！！！！！點知中伏

一大朝梗係去爆左石先做野

點知屎眼癡住左啲紙巾

諗住自己好醒

肢啲消毒落紙巾抺下個屎眼

一抺個下

終於知咩叫屎眼著火
屌！！！！！

那到：「嗚！！！！」一聲叫左出來

隔離左右應該以為我唱緊餓狼傳說

餓狼傳說

咁樣?

森美